岩岩收左張好人卡 你問我答

你係個好人

唔好追蹤我pls

我屌你老母

腳趾罅有幾濶

想警誡天下世人
尤其2月14

我想同個女仔配種!

撚知

交比你

用間尺啦

冇動力

臭既

咁咪好冇野煩

頂唔住

渣ga

你好

唉

我認

我都係